而家勇武進化既速度 和理非開始追唔到

雖然大家都未割
但我覺得開始有人有少少動搖

勇武可唔可以比少少時間和理非
唔好升級得咁快
比和理非跟返個進化速度先